想識班新朋友 邊到識好

呢到

朋友喎 會見面果啲

咩台

同性戀就不用了

教會

銀行，應該好多金融才俊想同你做朋友

好討厭耶教

無啦啦走入去話做朋友？

佢地會幫你搞保險/投資

下....

What

好

搵野學, 興趣班又好咩都好

興趣班邊識到人 你試過未先

我會同你見

想做你隻兵

想做你男友

好 你係了

Gay

多謝